一見到有人發燒你會點做?

大陸人進步左wow

哇屌

可能要準備n個箱